抗爭者心腔好廣闊，只要良心發現，即使係藍店都接受轉軚

只限藍店，不包括黑店

發表過任何言論只要肯改都接受

不過同黑警、黑社會合作過既黑店，或者去聯合國抹黑手足既，唔好意思，神仙都救你唔到

拉

呢樣我同意，就算人地係牆頭草，多個朋友總好過多個敵人
唔係勝利球迷都唔俾人做啊嘛？

消失咗咪唔怕人地藍唔藍囉

仲有斬撚過手足既